# python chat bot for telegram

Este é um programa para controle um boot do telegram.

Para saber como criar um bot do telegram, acesse o tutorial o site abaixo

https://portal.vidadesilicio.com.br/controlando-seu-projeto-com-telegram-esp/


## Instruções para compilar
Para compilar, é necessário criar um arquivo chamado "secretes.py" que contenha:
```
BOTtoken "999999:AAAABBBBCCCCDDDDEEEEFFFFaaaabbbbcc"//Define o Token do *seu* BOT
userReturn = 1111111111
```

## Bibliotecas:

consulte o arquivo requiriments.txt
